Проект по тестовому заданию двух взаимодействующих сервисов.

Для запуска стянуть код проекта и в корневой директории выполнить команды
- docker-compose build
- docker-compose up

Первый сервис для заполнения файла csv с компаниями работает на 3000 порту, для взаимодействия с сервисом есть 3 метода:

- "host:3000" GET запрос присылает в body список компаний занесенных в файл в формате json.

- "host:3000" POST запрос отправляет с параметрами формы данные на добавление в файл. Параметры для передачи данных 
    company - Название компании
    taxNumber - Налоговый номер компании (формат int64)
    phone - Номер телефона
    address - Адрес компании
    owner - Владелец или руководитель компании

- "host:3000" DELETE запрос с параметрами удаляет компании из файла. Параметры для удаления данных
    company - Удаляет по названию компании
    taxNumber - Удаляет по налоговому номеру
  В начале ищется параметр company, если его нет taxNumber.

Основные параметры конфигурации (такие как параметры подключения к базе данных, частота запроса сервиса, и т.д.) можно найти в корневых директориях сервисов в файле .env